[逆向思維] 點解中共唔可以批准真普選？

假設有真普選，所有事務同以香港人利益為大前提，所有決策無需得到中央認可，咁同一個國家有咩分別？要宣布獨立亦都容易得多，一國兩制
實則會變成兩國兩制，所以真普選係中共絕對不能答應既事

成日想統一台灣
因為台灣向世界證明咗，中國人都識得民主選舉
而中共只能夠用極權專政

魚蛋論係維持政權最有效既方式

谢分享 资讯很有用

真普選會選到反共出黎，都係奪權
實際上真普選同港獨係冇乜分別

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去